# Portál pre realitné kancelárie


Tímový projekt z predmetu Pokročilé webové technológie a predmetu Princípy softvérového inžinierstva.

##Postavené na

  * [PHP Framework Laravel](https://laravel.com/)
  * [CSS Framework Bootstrap ](https://getbootstrap.com/)
